M記好似將板雞變成24蚊餐

岩岩路過見到

唔差在big mac

狗都唔食嘅包

說好的抵制？

過埋優惠先抵制

Show Blocked User - 膠佬

即刻縮水

依家有啊？

啲雞又過期了

單買先11蚊

還我至豬漢堡

雞翼餐24蚊先啦

餐牌Demo 仲未出